支那式roadblock

行隔離咪得

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

有暴徒堵路

食野味食到腦都壞埋

求撚其到

屌睇戲咁

所以話小支支果種自私真係無敵

要好似美劇咁 擺幾隊槍手守門口
一見到有車唔係自己友就掃左先講

第一張睇咗無陽具

發展中國家

有冇玩過寵物小精靈㗎要學斬樹先過到

擋車

我都係第一時間諗起呢幅圖

出現了

其實佢地係人類定AI黎

佢地以為玩緊L4D 有隱形牆 行唔到?